啲行動post去曬邊？

熱門睇左咁耐好似一個行動post都無
Tg又洗得快睇唔到有咩做
次次出左事先知原來有活動
我覺得熱門點都要有翻一兩個post去警世我地邊日邊日有嘢做
唔係剩係每日網上文宣

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

你唔撚識開？

推

屌撚柒你啦，你唔撚識開？就係唔撚知先問你呀嘛屌你老母臭閪

得閒係到屌人 自己去推拉post 啦